[求解] 玩具/工具, 遊戲/程式

係咪主要由感性嘅角度去分辨兩者?
使用嘅過程可以帶俾人愉悅嘅感覺, 就多數係前者?